一人一句好假嘅說話連埋真正意思

面試考官：有消息我地會再通知你🙂
（屌你咁嘅表現仲想我請你 ）

女人：我冇野
真正意思：我都唔撚知呀

即係唔係針對幾多十後

平心而論

"我地都係做返朋友會好啲"

唔緊要 （屌你老母）

你係好人
(你係窮L)

"no offense"
跟住嗰句如有冒犯我唔該你檢討吓自己

都話無野lok

你會遇到個比我更好既
（過主啦你）

自貼收兵臭西
好撚正好想屌

Anything I can help?
屌你老味，做咁撚耐不如我自己做撚返廢柴

屌你老味死契弟

true meaning: 喂巴打好耐無見

想搵咩可以幫你喎
咪撚摷亂晒啦仆街

我真係恭喜你呀

去LIHKG開個post 叫人寫好假嘅說話連真正意思

真正意思：仆街我岩岩條女又發脾氣，屌佢真係好撚難頂，所以我上LIHKG開post發洩下先

你係我見過最大碌呀

冇女，你想像力太豐富

孽瘤: 贏返香港
等死你啦你地班港豬

係咪痴線？吹下水都負評

恭祝你五代同堂
(你全家都係MK, 未夠廿歲就生仔)

女友： 想冷靜下。

Good try （咁都唔撚入）